001	よーっし！　試合終了！<br>アタシの勝ち～っと！	VO_daisy.daisy_battle_0029
002	さすがです！　皆さん、お見事！<br>皆さんの戦いぶり…しかとこのテオナ、<br>見させていただきましたよ!!	VO_theona.theona_sys_0009
003	チッ、おいテメェ！<br>さっきからなんだってんだ！<br>さっぱり訳がわからねぇぞ!!	VO_gormalas.gormalas_sys_0016
004	それでは、レースの<br>ルールを説明しましょう!!	VO_theona.theona_sys_0007
005	話聞けよ！	VO_gormalas.gormalas_sys_0012
006	今回はこのレースに<br>二人一組のチーム戦で挑んでもらいます！
007	己の身一つ…<br>いや身二つでゴールまで突き進む！
008	あ、でも召喚された際に持っていたものは<br>使ってオッケーですよ！<br>例えばカリスさんのバイクとか	VO_theona.theona_chara_1006
009	ふんふん…ということは<br>アタシの機甲槍もオッケーってことだね！	VO_daisy.daisy_sys_0044
010	もちろんOKです！<br>レースに備えてカスタマイズすることも<br>認めましょう！	VO_theona.theona_sys_0005
011	えぇ～？　それちょっとズルいだろ!?<br>アタシ不利じゃないか！	VO_vivi.vivi_sys_0029
012	ズルではありません！<br>己とともに召喚されたものは手足に<br>等しいもの。私のこの槍のように…	VO_theona.theona_sys_0010
013	ヴィヴィさん、<br>言いがかりをつけるようなら<br>テオナポイントをマイナスしますよ…
014	え、えええ？<br>けどさぁ、バイクに勝つなんてさすがに<br>無理だろ？	VO_vivi.vivi_sys_0025
015	ヴィヴィさん…<br>あなたの手に握られているその武器は<br>飾りですか？	VO_theona.theona_sys_0022
016	…!?　ま、まさか…！	VO_vivi.vivi_sys_0022
017	正々堂々と戦い、正々堂々ゴールを目指す<br>――ルールはそれだけです	VO_theona.theona_sys_0007
018	なるほどね！　つまり…<br>邪魔な奴らは蹴落としていいってわけ！	VO_dorothea.dorothea_sys_0045
019	…なんてざっくりしたルールなのかしら	VO_reyda.reyda_sys_0030
020	要するに、一番でゴールすればいいんです！<br>わかりましたか？	VO_theona.theona_sys_0010
021	なんて単純明快！　<br>よーっし!!　絶対一番になる！<br>アタシ、がんばります！	VO_daisy.daisy_sys_0046
022	いい返事です！　テオナポイント、<br>１ポイント加点！<br>さて、ではさっそくチーム分けですよ～♪	VO_theona.theona_sys_0007
023	チームは私、テオナが<br>準備運動での動きを見た独断と偏見で<br>決めさせていただきます
024	そっか、チーム戦か～<br>リーマ以外とチームなんて不思議な気分…<br>誰とチームになるんだろう？	VO_daisy.daisy_sys_0025
025	まずは…カリスさんとメギストスさん！<br>先ほどの準備運動でも息の合った動きを<br>見せていただきました	VO_theona.theona_sys_0031
026	スロウス出身同士ってだけじゃないか？	VO_megistus.megistus_sys_0030
027	…ま、このメンツじゃマシな方ね<br>我慢してあげるわ	VO_charis.charis_sys_0031
028	続いて、ヴィヴィさんとラヴィーナさん<br>マギアシューターコンビですね！	VO_theona.theona_sys_0007
029	おっ、あんたがあたしの相棒か！<br>あたし、ヴィヴィ！　よろしくな	VO_vivi.vivi_chara_1012
030	…うん<br>よ、よろしく…	VO_lavina.lavina_sys_0006
031	続いて続いて～！　<br>ドロシアさんとレイダさんの<br>恋する乙女コンビ！	VO_theona.theona_sys_0045
032	恋…ですか<br>そんな簡単な言葉で、私のこの想いを<br>表さないでほしいものです…	VO_reyda.reyda_sys_0017
033	フン、同感だわ！<br>…っていうか、なんでアタシを<br>あの方とチームにしないわけ!?	VO_dorothea.dorothea_sys_0010
034	いいですね～！　恋心を力に変えて<br>突っ走っちゃってくださ～い！	VO_theona.theona_sys_0008
035	はい、そしてここは鉄板ですね<br>海の漢といえばこの方々<br>ディルガさんとゴルマラスさんです	VO_theona.theona_sys_0004
036	ゴルマラス殿！　これも縁！<br>正々堂々、頑張りましょうぞ！	VO_dhiruga.dhiruga_sys_0024
037	ふざけんな！<br>なんで俺がこいつと組まなきゃ<br>なんねぇんだ！	VO_gormalas.gormalas_sys_0017
038	さ、次行きましょう	VO_theona.theona_sys_0007
039	おい！　扱いが雑じゃねぇか!?	VO_gormalas.gormalas_sys_0001
040	そして、デイジーさん…<br>あなたはレーゲンさんと組んでもらいます！	VO_theona.theona_sys_0007
041	え、えええ！　レーゲンさんと！	VO_daisy.daisy_sys_0025
042	（憧れのレーゲンさんと組めるなんて…！<br>機械工学の話とか、色々聞けちゃうかな？）	VO_daisy.daisy_sys_1024
043	…………
044	れ、レーゲンさん？
045	あぁ、ちょっと考えていて…<br>何故、二人一組なんだろうって	VO_regen.regen_chara_1002
046	我々幻影兵は一人で戦うわけではありません<br>強くなる為には<br>コンビネーションの強化が必要…	VO_theona.theona_sys_0045
047	…それに、特訓といったら<br>『友情・努力・挑戦・挫折…からの達成』<br>これがつきものです!!
048	友情を育んだ二人が困難を乗り越える!!<br>そこにこそ特訓の美学があるのです!!	VO_theona.theona_sys_0007
049	？　非科学的な気がする…	VO_regen.regen_sys_0005
050	とにかく。レースは翌朝開始です！<br>皆さん、それまでパートナーと<br>親睦を深め合ってくださ～い！	VO_theona.theona_sys_0016
051	優勝者には賞品も用意していますから<br>皆さん、がんばりましょう！　<br>…こほん。じゃ、もう一度言いますよ…？
052	――力が欲しいか	VO_theona.theona_sys_0010
053	ではでは、また明日！	VO_theona.theona_sys_0007
054	行っちゃった…
055	力…そんなの、<br>欲しいに決まっているじゃないですかぁ<br>力さえあれば…………ウフフ…	VO_reyda.reyda_sys_0008
056	あら、気が合うじゃない！<br>力なんて欲しいに決まってるわ<br>そうすれば、あの方を…フフ、フフフ…	VO_dorothea.dorothea_sys_0007
057	…おい、背中に殺気を感じるぞ	VO_gormalas.gormalas_sys_0018
058	さ、ゴルマラス殿！<br>親睦を深める為にも、ここはひとつ<br>一杯いかがですかな！	VO_dhiruga.dhiruga_sys_0008
059	!?　お前、騎士なのに<br>何にも感じねぇのか？<br>さてはお前、世紀の鈍感野郎か!?	VO_gormalas.gormalas_sys_0026
060	？　なんのことですかな？<br>ささ、行きましょうぞ	VO_dhiruga.dhiruga_sys_0006
061	なんか、よくわかんないけど<br>こういうの久々だし<br>なんだかワクワクしてきたな～！	VO_vivi.vivi_sys_0007
062	よーし！　景気づけになんか食べるか！<br>ラヴィーナ、何か食べたいものある？
063	食べたいもの…ブリオッシュかな…？<br>フルーツいっぱいのせたやつ…<br>ロフィアさんが美味しいって言ってた	VO_lavina.lavina_sys_0031
064	ぶ、ぶりお？？	VO_vivi.vivi_sys_0025
065	何だかんだ順応性高い奴らだな	VO_megistus.megistus_sys_0029
066	始まったものはしょうがないじゃない<br>それに…走りで勝負となったら<br>負けるわけにはいかないわ	VO_charis.charis_sys_0022
067	じゃあ、また明日ね。デイジー<br>正々堂々、楽しみましょ？	VO_charis.charis_sys_0007
068	…カリスさん、強敵の予感！<br>それにほかのチームも、なんかいい感じ…<br>アタシ、勝てるかな…	VO_daisy.daisy_sys_0029
069	ううん、弱気になっちゃダメ！<br>ここで一番になれなきゃ本番だって<br>ムリに決まってるもん！　でも…
070	…………
071	あ、あの！　レーゲンさん！	VO_daisy.daisy_battle_0019
072	ん…？	VO_regen.regen_sys_0005
073	あの、アタシ…レーゲンさんの<br>機械工学論の本読んでて、面白くて！　<br>すっごい勉強になって！　それで――
074	…アナタの今の動きは…<br>どういった行動原則に基づいているのかな？	VO_regen.regen_sys_0002
075	こ、行動原則？	VO_daisy.daisy_sys_0025
076	ボクに声をかけるだけなら<br>今の動作は勢いがつきすぎていて<br>無駄が多く不可解だ	VO_regen.regen_sys_0031
077	けどアナタはボクに声をかけるにあたり<br>意図的に加速をかけたように見える
078	え、えっと…
079	（言ってる意味がよくわからない…！<br>このままじゃ親睦なんて深められないよ…）
080	…………？
081	…ううっ…どうしよう…<br>このままじゃ一番になれないよ…	VO_daisy.daisy_sys_0018
082	リーマに認めてもらう為に<br>特訓しようと思ってたのに…
083	リーマ…あぁ、アナタの<br>“機甲演武”の相方だっていう…	VO_regen.regen_sys_0004
084	そう！　リーマは優秀なメカニックなの！<br>レーゲンさん、リーマを知ってるの？	VO_daisy.daisy_sys_0007
085	はぁ。名前くらいは<br>で、そもそも機甲演武ってなんですか	VO_regen.regen_sys_0022
086	リーマを知ってて機甲演武を知らない!?<br>なんで!?　なんで知らないの!?　<br>スロウスの先輩ですよね!?	VO_daisy.daisy_sys_0025
087	ボクの時代では、機甲演武はまだ<br>競技としては成立したてだったし<br>ボクがそっちには目を向けていなかったから	VO_regen.regen_chara_1002
088	ただ、キミたちの名前は幻影兵になってから<br>聞いていた。デイジーとリーマ<br>抜群のコンビネーションだって
089	えへへ…それほどでも<br>――はっ！　そうじゃなくて！<br>機甲演武について説明します！	VO_daisy.daisy_sys_0047
090	機甲演武っていうのは、<br>“機甲”っていう動力に“武具”を接続した<br>“機甲武具”を使います！
091	それぞれが作った“機甲武具”で<br>競い合う試合が“機甲演武”！
092	知力と体力を駆使して戦う<br>戦略的スポーツなんです！　<br>そう、リーマが言ってた！
093	機械で両足が１分以上浮いてる状態で<br>有効部位にズバーンと入れると１本で…<br>えっと、その～…
094	えーい！　論より証拠！<br>ちょっとやってみますね！
095	どうです？<br>カッコいいですよね！　私の機甲槍！	VO_daisy.daisy_sys_0007
096	なるほど…<br>自らを機械化した方が効率的な<br>ようにも思えるけど…	VO_regen.regen_sys_0045
097	でも機甲の性能を付加した人体の動きは<br>ダイナミックで見応えがある<br>機甲演武が競技として成長したのも納得だ	VO_regen.regen_sys_0007
098	！　やった！	VO_daisy.daisy_sys_0034
099	（レーゲンさんと距離が近づいた感じ？　<br>やっぱり、語り合うって大切！<br>テオナさん、ありがとう…！）
100	けど、この動きなら機甲槍のこの部分を<br>もう少しこう改造したら…	VO_regen.regen_sys_0031
101	…わあ!?　な、なにこれ!?<br>すごい！　軽い！	VO_daisy.daisy_sys_1024
102	仕組みはわかったから<br>少しいじらせてもらったよ	VO_regen.regen_sys_0004
103	もうわかったんですか！<br>さすが、レーゲンさん！	VO_daisy.daisy_sys_0025
104	あっ、でも…<br>リーマが作ってくれた機甲槍を<br>あんまりいじるのは…
105	その場でできる調整くらいしかしてないよ<br>キミの動き方に合わせただけ<br>完成度の高い機甲武具だから、それで十分	VO_regen.regen_chara_1002
106	！　ですよね！　えへへ…<br>リーマの作る機甲槍は世界で一番<br>かっこいいんです！	VO_daisy.daisy_sys_0007
107	ただ…より効率的な動きができるよう<br>動きを身体に馴染ませておいたほうがいい<br>ボクももう少し機甲演武の型を観察したいし	VO_regen.regen_sys_0031
108	うん、それじゃ。肩慣らしに<br>あの辺を軽く片付けてみて、<br>あとは明日に備えよう	VO_regen.regen_sys_0004
109	キミに必要なものが何か<br>知っておきたいし<br>機械の性能を無駄にするのは嫌いなんだ
110	…やっぱりアタシ<br>ダメダメなんですか…？	VO_daisy.daisy_sys_0018
111	そんなことはないと思う<br>これだけの機甲槍を作る人が<br>相方に選んだわけだし	VO_regen.regen_sys_0039
112	！<br>ですよね！<br>よしっ！　デイジー、行きます！	VO_daisy.daisy_sys_0007
